毅進文憑個廣告應該放多啲差佬

而家好似得個陀槍師姐